其實扑野 = 插USB ?

射精 = 傳送data (dna)

大肚=中病毒

你得usb咁短？

陳冠希 = 老蘭usbc

你拎返隻usb使唔使抺下個插頭位?

樓主條野同隻usb一樣要插三次先入到

你屌石頭算啦柒頭樓主

你終於返黎

關係係反轉
USB嘅概念都係源自扑野
所以點解usb port 叫做female
USB 頭叫做male